鐘意男仔有錯嗎？

最近日日自己打j打到好悶，
想係度揾下有冇其他巴打有需要

利申:有做開gym

日日谷住谷住好慘
想揾巴打幫幫手

有冇巴打可以幫幫我

Gay

我唔係，我入面係女人嚟

有

利申都做開gym

巴打有冇興趣留contact

Pmed you